幾時先會取消丁屋丁權 ？

屌你老母

圍頭佬大撚哂呀？

英國佬講明臨時政策。

特區可以取消。

等班牛屎佬冇利用價值嘅時候就會

英國佬本身諗住新界借返黎，反正遲早都要還，d規矩求其set住先啦
最緊要你班牛屎佬唔好搞事

港島同九龍先係英國自己地方
點撚知仆你個街大陸夾硬要搶返港島九龍
咪搞到而家d野奇奇怪怪咁囉

有無諗過點解港島原居民無丁權？

2047

全世界都會補償原居民
美國比印第安後人喺特定地方開賭場
台灣有轉型正義委員會

人哋嗰啲去咗幾耐，香港嗰啲係幾耐

同埋重點係人哋原居民同其他人係不同種族

以前大學讀過香港史 最大問題係：
點解原居民唔可以用自己地起高樓大廈？
所以丁屋政策就一路收唔到
同埋你諗下冇左鄉事派泛民會多幾多席

等成班反對派完全消滅後，香港個班建制

地積比率？

佢地係呢個選舉制度一日有影響力一日都唔會取消

咁地積比率又點解可以凌駕於私有產權？呢一點要打都唔係冇可能打贏
但相反地產商投地嘅時候賣地條款入面有地積比率所以佢地冇得唔跟

英國澳洲啲地真係Fee simple永久地權，一樣唔係你話起乜就起乜

你班大陸喱落嚟香港仲想搶走原住民嘅地
死撚翻上大陸啦 衰撚過大陸人呀

咁所以佢咪有丁權

香港幾時行共產主義？

你噏乜？丁權係有權起，而且講明係700呎3層

咪係 你理得班鄉下佬奶共定點 人地真係原住民黎

人地唔係想起乜就起乜 唔等於乜都唔起得 佢地都有自己一套規限
而個套規限係香港叫丁權
明未？

衰過大陸人? 你知唔知大陸D 原居民全部政府強行迫你賣呀?
香港呢方便應該學大陸咁, 用低過市價同佢哋收屋收地.
圍村佬咁鐘意講繁榮. 一於迫佢哋賣地俾地產商起樓. 咁就繁榮喇.

人地當年攞起武器,即係菜刀鋤頭同揸槍炮既英軍死過,打到人地怕,結果要用丁權籠絡.係真正勇武.

其他人呢?想政府取消丁權或者有不滿,會唔會勇武對抗?定唱下今天我就當係?

其實係大撚哂,因為人地既權利係用血換返黎.其他香港人莫講話血,連推撞下都唔敢,廢成咁仲有面目屌人老母.

邊個主邊個客都未撚識分清楚你哋班兒登仔
要就怪你哋老豆老母冇錢都要生你出嚟
居然屌翻原居民有丁權轉頭
真係衰撚過賊呀
你咁撚鍾意大陸嗰套你咪死翻上去囉
喺度發窮惡

我地獨派講以死相搏你仲飲緊奶呀

原居民? 你唔係以為嗰班祖先係香港原始人呀嘛?
咪又係早小小大陸走落嚟.

權利從來都係用血換返黎,莫講話丁權,現代民主國家,人權就係通過鐵同血而爭取返黎

再講清楚啲：
只有公權力：你塊地政府話只可以種田就只可以種田
只有私產權：我塊地起100層就100層
公權+私產權：你塊地只可以起3*700
就係咁 明唔明？

你想表達乜， 你一時話點解公權力可以凌駕私產， 依家又話有限制

就係最早霸落你吹呀？
咁你哋又屌鳩新移民？本是同根生呀
咁你不如話計翻人類起源所有人都係非洲人嚟吖
笑撚到我

有我屌鳩新移民咩? 你屎眼聽到?

平時又成日屌鳩強国人蝗蟲，
一到自己利益又雙重標準
真係最大赢家

意思係你取消丁權係表示你支持100%公權力 因為係呢個情況佢地有地但你乜都唔比佢地做
所以呢個情況佢地就會打私產權嘅概念 所以佢理應可以對自己嘅財產有控制權
但現實係公權力同私產權係同時存在 所以最後結果係 好你可以起樓（資本主義下對私產權的尊重）但係呢只可以起3層700（公權力所訂下的限制）
所以大陸冇丁權因爲共產係100%公權力 唔比就唔比

你唔好再衝出嚟柒啦 好尷尬呀
真係可憐人必有可恨之處
啱㗎啦你都係同共產黨一樣霸完人啲地仲屌翻人轉頭
黨真係多謝你呀

衰咗唔好講第二樣啦. 你屎眼係咪聽到我屌新移民啫?
定係你有精神分裂你老母冇錢帶你去醫呀?

小學雞
走啦大陸仔

成班蝗蟲做賊
人地就係早過你落黎

次次講親取消丁屋
就有班牛屎佬出黎吠咬人
又話咩做賊
咁美國白人咪全部都係賊

你有冇分清楚咩係丁權？？ 丁權係無私產， 只係佢有權喺佢條村入面起， 條村冇地一樣無得起.....個權係政府受與， 依家唔係充公佢啲地喎， 係停止派發

丁權係政府嘅買票工具，
宜家好多鄉紳將丁屋變賣後再申請公屋同居屋，政府連濫用丁權都唔堵塞。

等共產黨去攪掂...

依家講緊原居民係早喺宋朝之前已經喺香港
幾百年前乜鳩都冇嘅時候已經喺度
唔係你哋班大陸仔見到香港發展先落嚟搶資源
當時中國都仲未成立
輪唔輪到你哋依幾十年先落嚟嘅人趕佢哋走呀？

你祖先係唔係香港原始人呀?
你祖先有思覺失調搞到你都有幻覺覺得我有屌新移民呀?
痴線就去食藥啦

自己碌翻上去睇#45
讀吓書先啦大陸仔
獻醜不如藏拙

你有冇睇到個重點， 如果佢哋聲稱自古以來香港係中國一部份， 咁佢哋點會係原居民， 係西方入侵者為咗補償先會俾原居民有攞返啲地嘅權利...... 一係佢就話中共係入侵者， 否則點可能一個國家淨係得呢堆人有權起屋

等到中共全面管治時

人地係香港成千年都黎喎
你英政府/樓主/我地香港人算乜？
用你蝗蟲入侵資源咁計

香港歷史之人類蹤跡始於超過公元前3萬年的舊石器時代
乜都冇=可以霸咗佢. 咁美國人係咪可以霸咗成個太空話係佢?

我真係唔知你邊度聽翻嚟話佢哋聲稱自古以嚟香港係中國嘅一部份

講咁耐你都係唔明 讀多啲書啦 教埋你今次
1. 有地就可以係自己塊地到做乜都得
（呢個叫私產權，並不是由政府賦與）
2. 英政府嚟到統治你 佢有嘅係公權力
（理性上佢可以乜都唔比你 地都收埋你）
3. 圍村佬梗係唔肯
4. 佢地坐埋傾下可以點攞個平衡
5. 英政府尊重佢有起樓係自己村（自己地）嘅權力
6. 圍村佬尊重政府嘅公權力
7. 政府派發一個「丁權」比佢地起樓 同時加入限制
所以你而家明未？唔係話要收佢地先係侵犯佢地嘅權利 而係係佢地眼中一向都可以係自己地任起 你限制佢地已經係對佢地嘅私產權有所侵害
Btw最應該屌嘅係冇地個班都可以問政府攞地起樓同埋套丁個班撚屌 但呢個就好明顯係官商鄉勾結
讀多幾年書啦細路

你如果話大家係蝗蟲，即係佢哋唔係同國同種人, 啲新界佬同一般香港中國人啲種族DNA有分別....

你祖先係唔係香港原始人呀?
你祖先有思覺失調搞到你都有幻覺覺得我有屌新移民呀?
痴線就去食藥啦

睇左啦. 原來你有讀寫障礙

咁你點定義一個地方嘅擁有權？
邊個先有資格聲稱自己係某一土地擁有人？

Ching 有膽去元朗走返轉

我諗極都唔明你想講乜...... 佢有地咪可以起， 無地然後俾個權佢賣俾人呢個唔係特權係咩？？

隻侯志強琴日先喺電視反完港獨， 咁係咪即係認同香港係中國一部份呀

咁你點定義同有資格話我有屌過新移民呀? 你屎眼呀?

印地安人係美國地主呀
咁又點呀??
美國佬仲要玩大屠殺
係到講埋邊個先冇意思
現實係個世界就係邊個執邊個話事

英國佬講明臨時政策
唔知點解可以用明朝既劍斬清朝既官
老實講,我唔認為特衰搞得掂個問題
2047前都唔會搞得掂
但我希望你D道理係2047後同共慘黨講仲有用啦

其實冇咩道理可言，
只係班牛屎老有財同有權
牛屎老一向惡晒，你睇下香港D黑社會社團
幾多背後其實就係牛屎老有份控制
你有冇聽過有MK入圍村搞事?
689選舉都要同班牛屎老同黑社會同台食飯
你估真係一單半單新聞炒出黎嘅咩?
識人係元朗原居民果D人就清楚啦
仲有圍村老有幾多潛建，
你估政府冇派人去拆? 識人做地政處
去到門口準備處理D潛建，然後D牛屎老就叫D大粒老黎
村長，咩村代表果D
講兩向，你班卒仔就死死氣返去同上頭報
又拖幾年先囉
仲有大老牛屎老舊時就係有D地有D錢
洗黑錢發左好耐
個個開餐廳，大耳洞變財務公司，黑社會又開保安公司
黑錢洗一早洗白晒，依家班墀屎老好多都已經係活躍係商界同政界
你點郁佢?
根本一日係呢班建制廢官都唔會有人敢諗郁佢地
同時只要班狗官唔搞佢地，
佢地都會用佢地鄉村勢力保佢
佢地就霸住D圍村日日打牌收租
理得你班人係到迫死
唔好搞到佢地就得

點呀你 仲講緊屎眼
你係咪好鍾意玩屎眼啫
講唔過就jur住個新移民嚟講
講緊你哋啲人好多都雙重標準呀
得啦你話冇咪冇囉
咁你係咪想講你好支持新移民吖依家？

唔講仲以為大屠殺係做得啱添
咪就係話你哋同共慘黨一鳩樣囉

我就緊係講唔過你啦. 你都痴線既
你老豆老母生到你連人哋冇講都可以講覺得有講 , 記得食藥呀!

係啦係啦

而家牛屎佬仲惡過正苦
有冇人大屠殺佢地呀??
冇人話啱
但政治現實還政治現實
任由你講到幾有道理,都冇用
俄佬食左克里米亞
有邊個出過聲??
白人食左美國邊個有出過聲??

而且如果臨時政策,仲要係前朝都可以用本朝同永久既話
咁不如恢復大清律例啦

講得唔好
出過聲係有
但有邊個有實際行動

啱呀 最好就係回歸中國
跟翻中國憲法
講咩一國兩制呢啲咁不合時宜嘅嘢咩

係大撚晒㗎
政府想喺啲村起嘢要比風土鄉情費啲村佬先起得

其實牛屎佬既敵人唔係地產商咩
地產商無時無刻都猴住牛屎佬啲地

贊成
我係焦土派既
更可況係現實上香港1997已經回歸中國啦你坐左幾多年??
係到咀gel gel冇用
2047你驚中共會唔正式收返?
我驚唔使2047咁耐呀
到時牛屎佬好諗定強拆問題

牛屎佬有錢收架
你估打個和呀?

丁權你鍾意取消咪取消 啲地依然係太公擁有
貨櫃場租照收 豬肉照分 未見過大地主牙

你估會高價收地咩
地產商幾十年已經開始囤地

咁你咁講得啦
反正我就移緊民嘅
收唔收翻都唔關我事其實
但係起碼我移民去人哋國家唔會好似你哋咁要趕走原住民先
加油

係啊屌你老母

咁又係
聽講都係得幾萬蚊

唔係 因為大部分都係爛地 而村人無錢開發成個市鎮所以實質無價值 所以

大部份人最想係政府拿拿林收地 因為價最高
因為政府唔撚想郁 所以新鴻基呢啲囤地大佬係第二最愛
之後就係廠佬租地 某啲有路去到嘅地可以租出去

沒收佢地所有地 一人一間公屋

移民就走啦
香港關你撚事咩,說三道四
十足移民加拿大/美國日日就口講愛國D廢老咁
講到原住民大撚晒
咁係咪如果到時政府收樓,我係咪可以同正苦講我住係到先唔走?
自己係既得利益者就講歪理
同廿蚊張講D理論差唔多

當香港人住緊狗屋捱緊貴樓果陣 人地可以起番間大屋養狗

妒嫉遮,如果你係牛屎佬,你會想取消咩

笑撚咗 隔住個mon都聞到你浸酸味
你自己冇得益就要剝削人哋嘅權利
你咪好似以前啲紅衛兵咁囉
最好殺曬啲地主重新洗牌
早啲瞓啦
輪都唔會輪到你班公屋仔㗎啦

佢老母啦
上一代都會比撻地你招你安
你老母世世代代都有丁權？憑咩柒野呀
大家都係香港出世

女性無份 呢點已經ON9 好過時
見過班原居民 照到係女 黑撚哂面

你認自己係既得利益者就可以有特權啦??
咁你學咩人反共
反共只係因為你唔係總書記者
而唔係覺得佢不公
頭先仲覺得你有少少起碼叫做討論
點知而家淪落到玩人身攻擊 質素低撚到呢
不過算啦,鄉下仔D質素係咁上下
出唔到大場面
反牛屎佬就公屋仔 Goodest logic

丁權 係一種 港獨思想
唔同中國分享成果仲唔係玩獨立？

anyway la
你咪繼續喺度打飛機

圍村狗支持共匪，已經夠理由要收佢地丁權啦下話

你真係侮辱左錢鍾書個名

攞去

Sor，我地先係真香港人，係香港嘅主人
真係大撚哂

丁權政策從來唔係原居民‘傳統’利益，況且係政策，唔係法例。
政策要取消政府講一句就得，但2047年前都唔會，一黎燙手山芋，處理唔好兩面唔討好。加埋以香港官僚制度少做少錯，唔會好地地搞。
二黎鄉議局議席，完。

搵我？
我好廢得2個丁權

佢哋喺中國未成立嗰陣就喺度，佢哋亦都會喺中國收咗皮之後仲喺度。憑乜叫人走，點解唔係你走？

成班新移民發爛渣

公屋狗發窮惡

明你講咩, 俾佢地係自己嘅地起樓好合理。 但而家丁權好多漏洞 (段片有講), 已經唔係補償而係特權。而且佢地原居民圈地嘅範圍都未必合理, 與其話"新港人"想搶地, 不如話港英唔夠原居民搶, 令到而家無公地可用。 到到而家先取消丁權, 俾佢喺自己條村起樓, 再收番啲農地都算係咁啦。好過美國, 大陸一萬倍

大家討論下, 唔使咁激動掛

你真係好撚小學雞

咁全世界嘅人都原生非洲 依個世界冇地方有原居民啦你咁講 啲人都唔係香港爆出嚟

非洲嗰啲係土著喎。你唔係覺得你係土著呀嘛?

你知唔知你講緊乜嘢

冇論點 冇學識 冇見識 笑死我

係喇係喇 你論點就係你係非洲人嘛

以前丁屋唔值錢果時又無人講
依家見人風光 就魚蛋論

依個係你嘅論點 你話香港原住民純粹早啲嚟嘛

咁即係香港本身冇人啦 咁所有人都係非洲人啦照你咁講

定你係香港爆土爆石爆出嚟？

連人類源於非洲嘅基本科普知識都唔知 重偷換概念話土著

無爬文 邊到有人處理？
每日150個唔處理

套丁犯法=要取消丁權？

有人拎刀殺人=全港禁刀？

你把撚屌日日屌新移民搶資源

其實自己咪又係移民搶緊人資源

莊閒不清 邏輯不明 理據欠奉

官商鄉黑

依家有丁無地嫁啦
飛丁又唔得 有丁都無用啦

咪撚用原居民做excuse la
香港九龍都有原居民 點解佢地無權起丁屋
新九龍法例上都是新界一部分 咁點解牛池灣個堆唔可以起仲講緊比人拆
根本就是鬼佬既行政手段
仲要1970年代先有
乜撚傳統合法權益啊 屌你老味

150個合法？ 咁丁權夠合法啦

你條傻鳩係咪以為打多兩個感歎號就好有道理

魚蛋論又嚟

人地有 你冇 你唔係爭取自己都有 而係屌鳩有個啲人

黃子華真係神

我冇丁權 驚條鐵

不過見你班撚屌屌人丁權冇論據覺得好好笑

重指意政府出手做野

我笑緊你班撚屌呀 有冇丁權關我撚事

你條友真係傻得幾勻循

緊係繼續笑啦

試過比英軍強制徵地 比原居民擊退返轉頭

丁權取消左所有原居民會囉返申請公屋居屋既權利
到時咪係度喊

你咩鄉下？ 我大陸朋友收地個價都係合理唔係亂鳩嚟 低過市價

唔係話你on9

但新界仲係行緊一部分大清律例(祖堂制度)

睇下點

多幾條水泉澳 安達 啟睛 洪福邨安置150

1.原居民係指在殖民政府成立前既居民
所以大陸係冇原居民，除非你話共產黨政府係殖民地政府
2.政府收地用農地價錢收,本身已經低過市區屋地價錢

只想問丁權J一句
如果咁公平既話 點解同屬新界既新九龍原居民無丁權

新界六日戰

冇反抗咪冇

有丁權好似唔等於有地

可以用自己農地/村內預留地+丁權起

你查查咩叫新界
咩叫新九龍先出黎講野啦

咁取消丁權 都唔會解放到d地出黎架

本來就唔會解放到

"新界南各鄉約，亦全不涉戰。 "

照你個logic
咁點解新界南又有丁權

係香港讀小學既話
常識科都有教到丁權啦

人地唔甘心做英屬居民
村民攞武器抵抗英軍進駐
直到1898年既鐵門事件
成度門俾人拆左番英國巡迴

丁權除左因為人地祖先定居係度
其次係人地祖先用血去換番黎
你可以話人地霸住啲地阻住哂發展
但係唔應該話人地憑咩有特權
因為你都只係上一代移民過黎

魚蛋論

Sorry 你只可以問當時港督?
其實係新界小型屋宇政策係跟"新界認可鄉村"
即係有丁權果陣冇劃到你住果度係認可鄉村就冇了

應該係新九龍太早發展 令到港府冇劃到佢係認可鄉村

而且仲要係有地，問題係早就冇哂地。
child登仔以為有丁權就可以無限起根。

其實好撚好笑， 日日鳩叫本土， 但人地先係真正幾代本土。
即係由魚民開始世代住係到o既本地人。
再者，當年英國佬係話你肯圈地，先係你，仲要村同意。
唔係你有丁權就可以霸地起樓，條村冇地，你都係要同村去分，去買。

死返去讀下書啦，咩叫原居民都未知。

一個原居民如果冇地,有丁權都冇用，同埋本身起屋都要好多錢，我諗絕大部份嘅太公剩落嚟嘅產業唔會夠錢俾你起樓，所以丁權其實只係俾你喺村界入邊屬於自己嘅土地上面起樓，所以我唔覺得係咩特權
利申：識圍村仔

住多你1000年 接近30代 都只叫早少少落黎

咪臭係

你不如講埋人類祖先喺非洲落黎架

直接每人一份綠表
我唸大部份人都會接受

無預留地呢回事
全部私家地/政府
無就無
唔係你話申請就有
以我所知多數原居民都係套撚左個丁就算
btw自從開始捉套丁
佢地就唔敢玩咁解
依家無地可以得閒拎個丁出來j下
講到原居民好多著數咁

出世成棟村屋，值千萬，無着數。。。

點樣一出世就有一棟

點樣一出世就有
有丁唔等於有地
仲有農地唔可以起丁屋

岩呀屌
英國佬只係唔撚想煩

人地原居民係真係由0開始就住個班
語言都唔同
香港既好多都大陸落嚟

最好取消埋所有物業權，一齊食大鑊飯，做個真正共產主義信徒

共產黨咪主你地咪客囉
你估過多十零廿年唔會收地咩

我諗港島九龍區原居民後代已經去曬美帝英帝，都無聽過仲有後人住香港

連登鬥地主大會又開始啦

牛屎佬憑咩有丁權 , 人地港島班水上人就冇 咁香港土生土長既係咪個個都有丁權

你所謂嘅原居民咪最早喺宋朝喺大陸走落嚟生仔。生埋啲蝗子蝗孫就話自己係原居民囉

乜你係力架?牛屎佬真係牛屎佬冇常識

嘩，ok you win !!!

其實可能唔係地球人

新界族大夠惡呀 你講嗰班根本唔放在眼內

新界5大族得候氏叫做係廣東人
死外省佬後代躝返去外省啦。死撈佬
拜住外省佬祖先話自己係香港原居民

原來中國人係由原地原生出黎既，你真係有常識

用個腦諗下地理面積先啦。
撈佬後代真係用屎忽諗嘢